{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056690",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45575&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영등포 리더스"
    },
    "text": "宿泊施設は連泊予約が可能で、連泊の場合、最終日には2時以降に追加の貸室費用があります。 会員特典は提携店の内規に従って適用され、客室はランダムに割り当てられます。 未成年者は入室できず、そのために実物の身分証明書の確認が必要です。 実物の身分証明書を持参しない場合は入室を拒否されることがあり、電子身分証明書および携帯電話の写真は認められません。 客室料金はホテルの事情により変動する場合があります。 客室内ではネットフリックスの視聴が可能で、外出時には客室キーカウンターに保管する必要があります。 充電器は提供されません。 地下鉄は永登浦駅5号線の新吉駅が近くに位置しています。 客室内部の施設ではネットフリックスをご覧いただけます。ホテルが提供するネットフリックスアカウントまたはお客様のアカウントでご覧いただけます。 ただし、ホテルの状況に応じてアカウントの提供および使用ができない場合があります。 客室にはラテックスベッドと最高級の寝具類が提供され、バスルームには高価なブランド品が使用されます。 使い捨て用品はすべての客室に配置されており、未成年者は入室できず、そのために身分証明書の確認が必要です。 身分証明書を持参しない場合は、入室をお断りする場合があります。 客室キーを紛失した場合、紛失費用が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何時以降に追加の貸室費用が発生しますか？",
            "answer": "連泊の場合、最終日には2時以降に追加の貸室費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、実物の身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しない場合はどうなりますか？",
            "answer": "身分証明書を持参しない場合は入室を拒否されることがあります。電子身分証明書および携帯電話の写真は認められません。"
        },
        {
            "question": "客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、客室料金はホテルの事情により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄は永登浦駅5号線の新吉駅が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内でネットフリックスを視聴することはできますか？",
            "answer": "はい、客室内ではネットフリックスの視聴が可能ですが、外出時には客室キーカウンターに保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室に充電器は用意されますか？",
            "answer": "充電器は提供されませんので、ご自身でお持ちいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設でネットフリックスを視聴することはできますか？",
            "answer": "はい、客室内の施設ではネットフリックスをご覧いただけます。ホテルが提供するネットフリックスアカウントまたはお客様のアカウントでご覧いただけますが、ホテルの状況によってアカウントの提供および使用ができない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような寝具が提供されますか？",
            "answer": "客室にはラテックスベッドと最高級の寝具類が提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は使い捨て用品が利用できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、身分証明書の確認が必要です。使い捨て用品はすべての客室に配置されていますが、身分証明書を持参しない場合は入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室キーを紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室キーを紛失した場合、紛失費用が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 551
    }
}